# Guia3-1-U1

Para poder usar esta aplicación usted debe tener IDE con leguaje c++ como Geany o Visual Studio Code, instalado en su computador.
Primero debe descargar todos los elementos de la carpeta. Abra la IDE y y abra la carpeta recien descargada
en la consola puede ejecutar el programa al escribir "make".
Despues en ejer1:
La consola le dara dos opciones que si quiere escribir la cantidad de numeros enteros que se ordenaran o si desea salir .
En el ejer2:
La consola le dara dos opciones que si quiere escribir palabras que se ordenaran o si desea salir .
